﻿# Разные отчеты и обработки

## ОтчетОпт
Глобальный большой отчт.

## ОтчетОптПродажи
Дополнительный отчет к ОтчетОпт выводит продажи и себестоимость по периодам.

## ВыгрузкиДайсон
Заготовки для регламентных заданий по выгрузке данных о продажах и остатках для Дайсон.

## ВыгрузкаПродажВГА
Обработка для выгрузки продаж в Google Analytics. Версия 5 выгружает данные на свой сервер, развернутый в Google AppEngine, а уже этот сервер передает данные в GA.